Профили расписания
==========================

.. toctree::
    :glob:
    :maxdepth: 3


В этом окне можно настраивать различные профили расписания врачей (первичные приемы, повторные, вызовы на дом, онлайн запись и другие параметры)

.. image:: /_static/examples/booking/schedule/profile.gif

.. hint::Каждому профилю приема можно задать собственный цвет, для удобства восприятия во время записи пациента на прием
